男友以前成日叫雞

我係一個失婚女，好慶幸自己失婚後揾到一個幾錫自己既男人，
但佢以前成日會去叫雞，佢話之前自己無拍拖所以先去叫雞，

我覺得呢D始終都係以前既事，更何況佢話十個有九個半既男人都會去叫，
睇佢會唔會坦白同你講，
我事實上之前既男人都無人承認過有去叫，

咁既然你咁坦白我咪當無事，
但近排又發現佢係facebook揾D性感女啊、性感既page啊
一睇個女仔facebook就知係揾食個D，
我無發佢脾氣，我只係好唔開心屈住，
怕佢會就去叫雞揾援交之類……

妳又睇啲大隻撚,睇下佢有咩反應

認命啦
你已經進退失據

入黎前想叫你快d 分手
點知原來係失婚婦就隻眼開隻眼閉啦

潛台詞:叫前叫,依家叫,將來都會叫,唔好話冇單聲你知.

十個有九個半既男人都會去叫，

e個真

你兼職做雞 ， 咁可以滿足佢 佢又可以慳左錢

屌,唔記得用起底功能